有無人有睇netflix套russian doll?

啱啱binge完，搵勻成個連登都好似無人講

首歌已經入晒腦

多唔多OITNB班底？

有！！ 好好睇

有，唔錯 兩個主角都

套野幾特別

nicky , daya, 同個男主角其實都出現過一集oitnb

成日都覺得女主好似lady gaga 連把聲都似

幾鍾意佢夠短唔拖劇情
收尾收得幾好

即係trailer出晒

點解咁想睇到oitnb 班底

冇特別想睇，但見trailer彈咗幾個出嚟諗會唔會有其它人

btw oitnb最鐘意係佢，諗緊幾時的起心肝一氣過睇晒佢

OITNB 好睇?

睇左，到最後唔太明女主角會見到細個時自己.. 有無人解釋下?

我反而唔太明佢ending個party係咩意思

Netflix 難得終於有好睇嘅新劇仲要啲歌好正

我都唔明
不過感覺有比個安慰觀眾ff最後有記得番對方/兩邊宇宙合併一齊
因為兩邊鏡頭合埋一齊，原本來自只有女主記得個邊嘅鏡頭拉大做最後結尾而個時男主角個打扮變左只有男主記得個個宇宙嘅打扮（頸巾）

如果係最後都唔記得對方實在係太傷心

係對眼同聲
佢呀姨同佢都好老牛聲

我寧願佢留返個cliffhanger俾下季都唔想佢無端端就happy ending呀

我估細個嘅佢代表佢心結

細個同老母分開住之後佢媽媽一年就捱唔住死左令佢一直都覺得係自己殺左自己媽媽，直到經過哩一系列事慢慢結開心結（決定去面對ex個女，每一次佢想去比書個女仔佢就會見到自己過去嘅痛處而且引發死亡loop）🤔🤔

終於有人討論呢套野
開頭睇左頭2集心諗唔係純講解謎點解會輪迴 點知去到第3集尾

應該就係解開心結就係可以停止輪迴
女主角覺得因為佢揀左跟ruth而害死佢阿媽
男主角因為beatrice既事
兩個係最後一次都面對件事而停左

電梯果幕死得好淡定 好好笑

唔係太鍾意個女主角

啱啱用咗成晚睇完，本身因為Natasha Lyonne先睇，除咗係co-producer, 連演寫導都有份真係幾勁

我覺得仲有好多問題未解吖
Alan本身係因為放唔底女朋友出軌自殺，但Nadia乜都冇做過，係咩trigger個天要咁玩佢？呀媽死都成廿年前

有冇留意到最後parade有3個Nadia出現？係咪代表2個looping timeline終於合拼做新嘅linear timeline

啱啱睇翻parade嗰幕，2個背對鏡頭嘅Nadia著灰色褸，即係第一晚嘅Nadia。接棒面鏡嘅Nadia著黑色褸，即係啱啱阻止完Alan自殺，離開個loop嘅Nadia

樓主小學畢業未
睇埋啲垃圾劇

睇完 雖然唔知點解關個𡃁妹事 不過最後嗰集幾窩心

仲有爛生果都唔撚明

好似係解釋時空問題 不過佢講解完我都唔明

生果會腐爛表示它們唔會因為主角死亡而重置。
生果所經歷嘅時間仍然繼續流逝，而唔係好似主角咁一直回到起點。

女主十足十連登仔咁

呢套好睇，夠短，無左dump波鐘呢個netflix劇通病。Natasha Lyonne好啱做呢d角色

應該係因為佢冇救到alan?所以佢先自殺？

Nadia係因為佢阿媽35歲就自殺死咗，而Nadia loop嗰一晚係佢嘅36歲生日，應該係因為咁樣而recall返起段回憶，呢樣嘢ruth都好似有提過

Nadia 同Nicky 兩個角色根本就係做返佢自己
Natasha 有講過寫呢套劇嘅時候加咗好多佢自己嘅個人經歷...

oh 係喎
Nadia有講過佢媽過唔到36歲

本身無留意個演員 係琴日翻睇American Pie
先發覺佢年輕果時 佢把聲做咩變咗咁多

應該真人吸毒同食煙飲酒太多所以搞到咁

最尾果集我會以為係一邊係alan搵返nadia, happy ending, 另一邊係nadia以為alan跳左樓 佢自己跳埋希望可以重刷救到佢, sad ending

如果唔係嗰幾年沉淪毒海可能一早已經上咗一線

好彩orange is the new black彈返上黎

發覺套劇好多message同細節位
呢兩日翻煲多一次先

好撚精彩呢套野

同主角一樣自毀
佢有話個角色心態開頭係15年前嘅佢
結局就大概係5年前嘅佢

同Nadia一樣因為成長經歷嘅影響而用毒品去逃避
一樣要死過番生先會review自己嘅人生、打開心扉

"It's essentially a show saying 'Hey, we're all broken on the inside, let's do it together'"
見到佢生歐歐真好

UK Neflix的一個無聊合輯

但切開係ripe唔係rotten喎

第一二集明明Nadia都未認識到個homeless
但就係咁話自己好似識得佢
咁樣係咩意思？
佢之前已經loop過但係無左記憶？